將軍澳站防暴人數同行動

B出口站內兩邊各有2隻狗，岩岩偷聽到狗要攞A 同B出口的cctv

推